BMNC - Biru Merah News Corporation

[![pipeline status](https://gitlab.com/riodejaneiro30/BMNC/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/riodejaneiro30/BMNC/commits/master)
[![coverage report](https://gitlab.com/riodejaneiro30/BMNC/badges/master/coverage.svg)](https://gitlab.com/riodejaneiro30/BMNC/commits/master)

Bagian yang di bawah nanti dihapus
----------------------------------------
Membuat app baru :
python manage.py startapp 'bmnc_*'

Menjalankan di localhost :
python manage.py runserver

URL Tugas Kelompok :
http://bmnc14b.herokuapp.com/

MODELS DI SIGN_UP DAN NEWS MASIH ADA REVISI LAGI



